蘇惠德本身批出保釋條件如下

1. 任何人不得直接或間接以任何方式（包括傳統實體/電子媒體/任何公眾平台），作出、發放或轉載任何可能有合理理由被視為危害國家安全的言論，任何根據其性質可構成違反國安法或香港法例中維護國家安全的罪行的行為。

2. 任何人不得直接或間接以任何方式（包括傳統實體/電子媒體/任何公眾平台），作出任何可能有合理理由被視為危害國家安全的的行為，任何根據其性質可構成違反國安法或香港法例中維護國家安全的罪行的行為。

3. 不得直接或間接組織、安排、參與或協調任何級別的選舉（投票除外），不論政府或非政府舉辦的任何選舉。

4. 不得直接或間接以任何方式聯絡任何外國官員、議員、任何各級議會成員或其他服務於以上人員的人士。

5. 所有人不准離港，須交出旅遊證件及BNO，每晚12時至翌晨7時宵禁。

除了楊雪盈每周向警署報到三天外，其餘14名被告均須每周報到四天。

鄭達鴻：10 萬元現金及 100 萬元人事擔保
楊雪盈：8 萬元現金及 8 萬元人事擔保
彭卓棋：10 萬元現金及 10 萬元人事擔保
何啟明：3 萬元現金及 10 萬元人事擔保
劉偉聰：50萬元現金擔保，沒有人事擔保
黃碧雲：10萬元現金及10萬元人事擔保
譚文豪：10萬元現金及10萬元人事擔保
施德來：10萬元現金及10萬元人事擔保
張可森：10萬元現金及10萬元人事擔保
伍健偉：5 萬元現金及 5 萬元人事擔保
郭家麒：10 萬元現金及 10 萬元人事擔保
呂智恆：10 萬元現金及 10 萬元人事擔保
林景楠：100 萬元現金及20萬元人事擔保
柯耀林：5 萬元現金及 10 萬元人事擔保
李予信：10 萬元現金及 10 萬元人事擔保

47名參與民主派初選的人士被警方控以串謀顛覆國家政權罪，其中15人獲法庭批准保釋，包括鄭達鴻、楊雪盈、彭卓祺、何啟明、劉偉聰、黃碧雲、譚文豪、施德來、張可森、伍健偉、郭家麒、呂智恆、林景楠、柯耀林及李予信。律政司隨即引用《刑事訴訟程序條例》第9H條，申請覆核保釋決定。國安法指定法官、總裁判官蘇惠德指出，由於律政司司長申請覆核保釋決定，而根據第9I條，一經申請，裁判官必須下令繼續羈押被告，並在48小時內將被告帶到高院原訟庭法官席前。蘇官重申法庭沒有任何空間和酌情權，現在必須下令扣押，15人須繼續還柙。

法官在批准保釋後，要求獲保釋的15名被告站立及聽取保釋條件。相關被告都努力抄寫保釋條件，其中彭卓祺哭著回應裁判官說「明白」，張可森則拭淚。

惟法官宣讀保釋條件後，律政司隨即引用《刑事訴訟程序條例》第9H條，申請覆核批准保釋的決定。法官指根據《刑事訴訟程序條例》第9I條，法庭沒有任何空間和酌情權，必須下令扣押，15人須繼續還柙。

散庭後，庭上有人大叫 「政治犯無罪」、「香港人不死」、「五大訴求，缺一不可」等口號，亦呼喊「多謝大家」、「多謝律師」和「對唔住呀」。

家屬席上有人失聲痛哭。不少家屬親友在庭外哭紅了眼，難掩失望，不斷拭捩。有哭成淚人的家屬稱：「我唔知可以講咩。」另有家屬稱：「都未夠證據，都要還押人。」又謂：「你都唔知佢條紅線畫到去邊！」亦有家屬在庭外即時籌備入物資給還柙親人。及後更有女家屬在庭外暈倒，保安報警。惟法院一樓保安以「散咗庭」為由，阻止記者經電梯上4樓了解情況。

5. 所有人不准離港，須交出旅遊證件及BNO，每晚12時至翌晨7時宵禁。

中共又話唔承認bno 係護照
咁收嚟把撚

是撚但啦，根本任佢玩
佢會比你保釋再講

屌...

兩年前完全無諗過今日既香港可以變成咁
完全係用極權扼殺一個作為人既基本自由
一世都被禁言
屌你老母

自打嘴巴 又話BNO無用

1人 戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

又話BNO唔係旅遊證件

本身鄭達鴻同林景楠都要過百萬保釋金

歸根究底係香港人冇武力

再實個條件無意思
佢根本無打算放人

點解亞布泰寧舍120萬

無差別襲擊市民白衣人保釋條件係?

國家安全個定義闊過大波驊塊臭閪
連戴個口罩都屈都你港獨
點都屈到你違反保釋條件

唉，有冇得美軍過黎劫獄呀

人權律師夏博義口口聲聲話香港法官好專業絕無迫害,唔該解下呢兩條係咩

3. 不得直接或間接組織、安排、參與或協調任何級別的選舉（投票除外），不論政府或非政府舉辦的任何選舉。

4. 不得直接或間接以任何方式聯絡任何外國官員、議員、任何各級議會成員或其他服務於以上人員的人士。

拜登會救你？哂鳩氣啦

愈有錢就愈多

鄭達鴻：10 萬元現金及 100 萬元人事擔保
楊雪盈：8 萬元現金及 8 萬元人事擔保
彭卓棋：10 萬元現金及 10 萬元人事擔保
何啟明：3 萬元現金及 10 萬元人事擔保
劉偉聰：50萬元現金擔保，沒有人事擔保
黃碧雲：10萬元現金及10萬元人事擔保
譚文豪：10萬元現金及10萬元人事擔保
施德來：10萬元現金及10萬元人事擔保
張可森：10萬元現金及10萬元人事擔保
伍健偉：5 萬元現金及 5 萬元人事擔保
郭家麒：10 萬元現金及 10 萬元人事擔保
呂智恆：10 萬元現金及 10 萬元人事擔保
林景楠：100 萬元現金及20萬元人事擔保
柯耀林：5 萬元現金及 10 萬元人事擔保
李予信：10 萬元現金及 10 萬元人事擔保

因為佢有錢囉

講得啱，如果對手係美國，佢就會話慢慢傾。

唔可以搵外國官員??
可唔可以搵台灣官員

2021 。。。暴政同我地如此接近
好想扮豁達無事唔在乎歲月靜好
但係一諗起無數既同路人付出自由。。性命既代價。。
好 想 喊

好彩既係許智峯一早走左

可惜既係
其他人無走到
任何高危人士
有得走好走

會出口術同偏門左道 但永遠唔夠膽開戰

極權狗官

識ball

所以咪分開講

咁BNO係咩?

100 萬元現金

100萬保釋係咩玩法

會唔會保釋金照收, 但唔放人?

咁中共都唔夠膽開佢戰！

推..

如果同佢講交1000萬有得保釋 佢都會交啦

對付無賴 唔使退讓

屌你老母恐怖份子蘇狗

唔使俾住

你唔可能打甩一條為你度身訂造嘅罪名

推

走咗都未必係一年件好事
唔走又比共產黨屈你坐十碌
出返後仲可以係香港生活

比人撚狗咁撚

立場姐姐睇得好透
個釘官肯撚定會開條件令到47個人行屍走肉
所以講到明絕對唔會接受呢種條件

老世成百萬

佢自己提出話100萬

緬甸人都冇武力

所以會輸

係個咁既香港生活，為了什麼..有能力就走

但係佢地都冇好似香港人咁繼續返工

都會輸

「五大訴求，缺一不可」

3. 不得直接或間接組織、安排、參與或協調任何級別的選舉（投票除外），不論政府或非政府舉辦的任何選舉。

仆街
如果業主立案法團選主席
或者選最佳保安
你有份俾管理費
選舉啲錢係由管理費度嚟
咁咪中呢條？

但係佢地情願企係到輸

3. 選班長已經犯國安法

佢自己提出架
黎智英俾成千萬俾法庭數現金都係咁

真

ig story投票都係

痴線

如果有其他籍呢

唔係輸咁簡單 係會死 係會坐監
係會成為一個失敗既例子

應該會照收
支那應該做哂情報調查 特別係重點人物

根本一般人 仲有理性同良知都要走

利申 未走到 但會走

唉

講到唔洗坐咁

中共香港你生活埋我個份

投票唔計喎
但出ig post問人今晚食乜已經中

緬甸人冇返工？
緬甸人口幾多有幾多行出來？

香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權

唔明

𨳒你蛋殼国

係
但其實咬文嚼字冇用

仲有sunny
都有留後

唔計軍政府家屬
緬甸有唔少華人都選擇繼續開工

Twitter 整合:
第194日｜呂智恆：手足的關心是我的力量

所以咪俾人禁住黎打

2. 任何人不得直接或間接以任何方式（包括傳統實體/電子媒體/任何公眾平台），作出任何可能有合理理由被視為危害國家安全的的行為，任何根據其性質可構成違反國安法或香港法例中維護國家安全的罪行的行為。

白痴，香港嘅言論同思想自由如同虛設

唔好再用緬甸黎比
首先緬甸到依家一樣未贏 死左幾十人結果都可以係輸
另外 緬甸軍政府同緬甸人既對立唔係依一兩年既事

如果中共keep住依家個勢 香港遲早出現依家緬甸咁既狀況
希望我燈

不自由，毋寧死

無自由咁係香港生活有咩用
有得走梗係走

行屍走肉都好過出唔到黎

點解鄭達鴻要 100 萬元人事擔保

豬肉

香港好撚好？

未試過你又點知

你話冇就冇

有分別咩？

弱撚智

痴撚線 兩年時間腐化到咁..

咁我情願你死係監倉

Dllm 鄭達鴻要成百萬擔保

出嚟交帶下後事
見下屋企人都好嘅

打倒中国共產黨正式啟動！

我都想知
痴線

你有仔女就明

例如結果個仔女幾歲大
睇多兩三年等佢地大左照顧到自己先入去坐兩三年咪好

前黨友譚文豪都唔使啦
鄭達鴻只不過係區議員

黨安法over晒雞本法啦, 仲邊會講rule

黎智英當時保釋條件都係咁辣
結果保釋後，警察守喺佢屋企門口，甚至設路障
47個人中冇人有錢過黎智英住別墅，諗吓到時佢哋會點交帶下後事以及見屋企人？

未審先坐，香港無架啦

仆街DOJ
中共爪牙

屌你老母。民建聯嗰啲初選唔撚拉。你班撚屌全部不得善終呀

黎生上次直頭24 grounded
港共癲撚到

鄭達鴻都110萬

無端端佢地變左替死鬼

明明由到頭到尾都唔太關佢地事

班ON9紅官到今時今日仲以為係有幕後黑手

收嚟做乜

又可以補領bno
你又會搵人跟踪

我仲以為

本身有無用尼條法知告埋許志峰同張昆陽？

所以樓上話有仔女就明
其實唔係有冇仔女問題
而係批准嘅保釋條件辣到寧願你還押好過。

嗰15人好多都同屋企人同住
唔同黎生一支公
一支公梗係同入去坐冇分別啦
但你有仔女 老豆老母有病
點都係想同屋企人相處耐啲

其實有

push

可以

yes... too fast.... very horrible

黎生屋企人仲入到去同佢開party

其實佢D條件真係滿足哂呢D 國安法
咁都要上訴 屌你老味DOJ
人地真係再出聲先講啦 無啦啦咁樣無撚哂自由

冇話唔可以 不過下次開庭可能唔俾保釋

係事實

癲線，呢度真係香港

等同軟禁
只准食飯 去廁所 訓教

國安法寫明一經控告就必須還押
沒有例外

拜登表示：Who？

除非法官有充分理由相信嫌疑人不會繼續實施危害國安行為，否則不准保釋

冇參與過抗爭運動ge叫躝
參與過抗爭ge先叫走

就係明知你有屋企仔女都要咁樣做
殺一儆百
嚇你犯國安法嘅話會搞你家人仔女
睇你仲敢唔敢犯

屌，依家香港都咁撚樣，
再喺呢度生活都冇Q用啦
成個大陸咁， 最後把關連法治都冇埋
所以真慶幸許智峰 ，羅冠聰
仲有其他手足已離開香港

其實根港共唔會比你靜。。。
硬係要搞啲嘢令到你唔鋸

全世界都承認bno
喺得支共唔承認

係咪自己offer?

其實做隻港豬，都可以好開心。

咁法官咪相信左佢地又fulfill哂你要求

講同做係另一回事
法官ok中共唔ok都唔得

好似泰國都唔承認？

呀達本身有錢？

勁諷刺
以前係好多香港人未覺醒
自願做
而家係冚產黨見多人開始覺醒
用手段逼你做

而家連做豬都冇得做
中共唔高興，要種族滅絕香港人
有個港字都會話你港獨

上高院，係咪到 彭寶琴 出場了

本身都可以探監

如果緬甸冇藍絲冇港豬
經濟活動真係完全停止嘅話
國家塊餅少咗一大忽
軍方一定會動搖
因為任何組織嘅運作都係講私益

但軍方繼續肆虐
即係有一定數量嘅藍絲同港豬喺到
正如鬼佬睇香港都會以為香港人就一定反共一樣

未知

本身呢個條款已經有邏輯問題 要個官相信唔會繼續危害國安 即係話被告本身有危害國安即係未審先判

共產黨係靠批鬥出身 點都要揾啲敵人出黎 做港豬都遲早會燒到埋身 之前個AO升職都比人屌唔夠紅

狗官唔死都無撚用

做？而家要消滅香港
自願做香港人？開口埋口話自己係香港人，叫自己做中國人好失禮咩？
而家唔係逼你做豬，而係逼你自稱中國人，但係佢哋永遠唔會認你。

係

但法官都相信左 仲上訴乜

探監方便啲定隨時喺屋企人身邊照顧佢方便啲？

其實我希望佢地離開香港，係外國搞一個流亡政權，每日搞香港政府

搞你自己定搞埋屋企人，你揀邊樣？

控方應該會針對佢在泰國有窿路, 潛逃機會較大, 所以佢自己唔提出大額保釋金嘅話, 好難說服法庭批准保釋

俾我我就唔撚保啦

有武力就會打得贏軍警？

都唔係玩緊法律架啦，中共玩緊鬥爭，比佢視為敵人嘅一定會鬥到死為止

但未交架吓話？ 唔係黑政又袋一球

可以見屋企人

不過批個條件都係做show 最後都係冇得保

唔係話即時繼續還押咩？

唔係無可能 你睇印度兵幾猛

無 可以用 因為英國果邊都會有人用黎做生意 但係其他中国錢幣外交國家就可能用唔到 例如北韓

要過兩關

日日俾人跟蹤監視

BNO? 已經唔係旅遊証件喎，個狗官犯左國安法！

我所指既武力係香港人有解放軍既武力
所以係無可能打勝

先不論武力差距

打AoC都唔會起個城鎮中心係人地城堡旁邊啦

所以話留港撚食黃店同黃色經濟圈係無用
只有海外重建是唯一出路

的確係
要有呢種武力

你以為乖乖地入咗去就唔會搞你屋企人？
佢要搞點都會搞

應該唔關事
係佢有幾多身家既問題姐
另外泰國好似會送中

無錯
入左去仲更加無人睇住屋企

印度個次老解死得重多過印度佬喎

原來初選仲大罪過721元朗站恐怖襲擊打平民

揀岩立場做乜都得
黑警同鄉黑打人乜都得，唔洗追究

仲話國安法唔係打壓政治異己，你老母

點解阿布泰老細要比特別多錢

即係講到明冇條件 唔好諗保釋

打爛仔架 唔同打仗

而且香港人憑咩覺得自己軍力強過印度

好似佢自己提出

反而係預計之中
搞得修例嘅原意就係想搞一國一制
根本無得避

真係痴撚線

港共繼續玩大佢

遲早玩死自己

傻柒左？

佢唔驚行出門口即刻俾雷劈嗰下勁

中共唔認BNO 紅官都要照收
即係唔會理中共立場 總之要食硬你 公我贏字你輸
相同邏輯
紅官都可以當台灣都適用於（4）
反正中共又唔會理紅官

佢公司同泰國政府或泰國政府相關機構deal
除時觸犯保釋條件
不如名義上退位比佢啲親信啦

完全講岀我心聲

追番post～

支那曱甴集團

有同事呢家都係

沉淪速度以光速進行

高院彭審又好邊個審都好
應該有哂list架啦

Fuck chi na

許智峯走咗點會唔係好事對佢嚟講

許智峰唔走都必定變48入面其中一個

唔出奇 睇你出身家底 幾百萬都聽過

我覺得本身因為佢係DQ list
目前係得佢一個走得返出嚟
所以重點招呼

我收返
因為睇返先知郭醫生都走到

同一定無得保釋

何罪之有

出街人見人憎
條氣唔順返屋企打仔

彭寶琴上次ban肥佬黎係睇佢財力同人脈

咁阿布泰，鄭達鴻，劉大狀佢地開到咁既價，會唔會又唔得（當然欲加之罪何患無辭，同埋肥佬黎個財力呢堆人零頭都無）

任佢玩

呀信都得

阿信冇入DQ list
而且佢其實係阿達嘅Plan B

何謂有合理理由被視為危害國家安全的言論

黑社會

done
完全無左言論自由

含撚啦死狗官

3咪即係剝奪政治權利

泛民5大黨旗幟人物都全部直接保釋被拒

公民黨 onq, 新同盟gary fan，民主黨高佬肥堅，社記長毛岑子杰、人力快慢

即係見記者都唔俾

合法地綁架

國家殺人=/=殺人
國家綁架=/=綁架

用其他罪拉多次咪得

堅強嘅人唔需要假嘅希望

其實法官同律政司而家係互扯貓尾
有哂劇本用法律程序玩殘依班人

支那港共有邊句信得過?

個15人去到高院分分鐘又加辣
日日報到咁

結論： 唔放佢眼中釘
放無咁眼中釘既但就要自閹到啞左先出得黎

你係當地呀？on9仔
食撚屎啦你！除咗踩香港人 你仲左咩呀！屌你老母

須交出旅遊證件及BNO

PR 你快撚d死

已經係跨越左基本法
任人改 有權乜野法都可以跨越
都係走算

劇本一部份，只係玩先禮後兵

立場姐姐要幾多錢保？有無懶人包

係咪保釋到就走得到?

仔細女細既人點會無顧慮
真係無計 死穴黎
姐姐有仔女應該都唔會咁勇

RT

wow

其實仲同中共玩文字遊戲 係到捉佢收咩bno
既人都幾on9